知唔知女義士講荷魯斯神話有咩啟示？

下晝見到爆眼女義士quote左段埃及神話之後就狗衝去睇，原來荷魯斯(Horus)喺神話入面係九柱神其中兩個，歐西里斯(Osiris)同伊西斯(Isis, 唔係恐怖分子)既仔。本來喺太陽神拉(Ra)創世之後埃及係由歐西里斯管，點知俾另一個九柱神賽特(Set)妒忌，殺左歐西里斯篡位。

歐西里斯死前同伊西斯生左荷魯斯，荷魯斯大個左之後就去搵賽特算帳。賽特力量強橫又係九柱神之一，諸神大部分都知道係賽特唔啱都依然偏幫賽特，要求荷魯斯同佢決鬥。經過八十年抗爭，荷魯斯多次擊敗賽特先至終於得到諸神認可，將埃及歸還俾荷魯斯。

荷魯斯爆眼就係其中一次決鬥既時候發生，塞特爆左荷魯斯隻眼，而荷魯斯既回應就係爆塞特春袋。

荷魯斯光復埃及抗爭左八十年，我地不過係抗爭左八十零日，絕對唔會放棄！至於對傷害左三位義士隻眼既黑警，我地一定會回敬！

推
警察還眼

自推一下
下次出黎示威唔好再叫「黑警還眼」，一於叫「黑警爆春袋」啦！

只講神話部份，表層連成一線個答案都幾明顯

光明會

但應該（頭盔）唔係光復春袋

有眼就係既話，咁咩都係

最好唔係啦
段片改做英文外國人睇咗會點諗

推

揸爆塞特春袋！

無需要假設“外國人”會有唔同反應
雖然我理解你意思

巴打唔係諗唔諗 係之後可能會發生嘅嘢

無限可能性

你咁係end conversation

我講無限可能性
反而係你自己推出結論end?

打爆黑警春袋本來就係我地日程表上面，而家岩撚哂

條女本身咁有學識 睇好多書咁 埃及神話都識

幫推

如果真光明會因為呢樣嘢而介入我絕對唔介意佢地咁諗喎，當然係講緊剿共啦

月亮